一齊收工約仔仔女女！今晚收工同埋今個禮拜weekend 有咩做？

星期五（今晚
9點天水圍 人鏈 （中學生發起

星期六 7:30 遮打花園集會遊行

星期日 美國國會人權法案
[b

全民一齊打走 #Chinazi
]光復香港

應承過要對得住手足
唔係唔去啊？[/b]

聽晚收工搵警嫂

[甜]黑警OT，警嫂3P